金正恩搭專機抵北京 料向中方匯報「特金會」

另外美韓軍演又停
侵侵又?